[唔係5毛]其實大陸係咪已經冇事

個個都唔戴口罩，我大陸親戚都係話個個唔戴左一個月，一個月點都爆得起啦？

好密集都唔洗戴左好耐

其實講真大陸真係控制咗個疫情 當時封城唔俾人出街 其實地方政府係每日都周街消毒 強制全部人都要做檢測 搵晒全部源頭出嚟隔離 只係連登仔唔肯信事實 一聽到大陸就話假數據

好似印度咁，大部分人已經中招有咗抗體

認真想問 咁香港最近豁免檢疫而入境既人邊度黎?

咪講咗源頭係免檢疫嘅外國船員 哈薩克嗰邊

其實呢點就係民主ge弱勢，一有事起上黎就推黎推去，一係就慢慢等公投，中國就一個order封城就封城，唔俾有反對，做起事黎有效率

不過要睇政府好唔好，我大祖國喎，傳哂全世界先出手封城

咁遼寧果啲呢

咁多新聞睇唔哂嘛

都係嗰句 大陸係極權嘅 一句封城就全部人都唔准出街 成個城市停咗運作 趁住呢段時間不停消毒 不停強制全部人做檢測搵源頭 所以先控制到疫情

相反返嚟睇返其他民主國家 冇可能封到城 更加唔好話禁止人出街 呢個就係點解大陸確診人數咁少嘅原因

洗白都洗得好啲吖…你當長春死架？重要攞呢啲新ACC帶風向…

我冇諗住洗白 純粹個人見解 你唔buy都冇所謂 理性討論下姐

我先唔信中國個數字
一月尾二月頭果陣全國第二確診人數居然係香港？

依家肺炎仍然大流行
我有親戚中左肺炎之後話佢係「新型肺結核」
唔俾佢住院 話唔收呼吸道傳染病患

支那仲不斷有封城，不過就以小區做單位，只係消息封鎖所以無人知啫

遼寧有俄仔, 日本人, 韓仔傳入, 好多轉口港

香港根本就係港共專登放毒入嚟。目的係立法會

極權國家既優勢

P牌仔冇咩説服力

各人有各見解啦 我都係理性分析下 利申我唔係親共/想引戰

不如理性討論下你個垃圾？

大陸最初一定死左好多人，感染數目一定唔止咁少。

但我唔少親戚，當時真係關係屋企最少三十日，所以e家點都真係完全控制晒。香港禁足三十日，肯定病毒都沒晒。

算啦 係連登唔可以講任何有利大陸嘅野 完 潛水

中國肯定仲有啲零散個案同隱形病人，不過佢控制到唔好好似武漢咁醫院崩潰就得

至於香港第三波疫情，睇大家信唔信幾間大學既學者啦，基因圖譜話近菲律賓同哈薩克種既。當然都可以話國安法過咗佢地俾人收編，但咁大家都係得嗰估字。

你好似錯啲concept wor，有咩事推來推去係人性，唔關咩政權事。講御波，中共啲官最叻，因為冇後果。反而民主國家唔敢，因為佢要選票，除非佢下屆唔選。
你話極權有效率？咁係因為你只睇結果，唔睇過程。你不如去北韓生活啦，中咗招方圓十里槍斃，咁就唔會有傳染，最有效率啦咁。
中共封城，中間過程中啲人民生活物質和醫療係點，你自己上網睇。
「結果係好咪得囉。」
第二時希望你居住地方都係俾中共封撚晒，然後自生自滅，希望你到時仲有命歌訟獨裁政府啦。
都係嗰句，人係自私，唔見棺材係唔會掉眼淚。
中共哩啲極權政府，就好似你咁諗，係統治人民，只需一個靚嘅結果，過程死幾多人中共wfc，犠牺嘅小撮人命，佢眼中只不過係草。
希望有朝一日輪到你。

睇地區啦

新彊咪又爆過而家要封成囉

根本係弱智低能五毛
一個post都冇
全個支那得新疆同香港有武漢支那肺炎病例
你信共慘黨？

你諗下喎.有事嘅消滅 冇事嘅每次檢驗都要五千到一萬 你覺得啲人有冇能力負擔呢筆錢

其實大部分人感染左都會自己好返，當傷風感冒同普通肺炎醫未得囉，唔晒report幾，香港死既都係有長期病患既老人家，喺中國邊有人care呢班人

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

你咪睇下北韓同普京開放邊境未囉

唔係咁點會有第四波大爆發

中國控制疫情非常好
美國的確診人數
現在已經五百萬
相信最終肯定以千萬計

將一個地方山頭無限放大無事就攪掂晒！

真係笑話

有事既就唔會比人民知

理乜野性

直接屠殺唔理都叫防疫

因為冇好嘢可以討論柒頭

人哋就係知支那仍然不受控

你唔係引戰

係吹風洗白慢慢試吓水溫

多數大城市中
小鎮 小村好少中
識人係鄉下一日口罩都無帶過
都係個句 錯在政權 不在人民

民主國家有既問題係透明

極權國家就粉飾太平

你揀

佢哋可能連有肺炎都唔知

死左都唔知咩事

佢講而家見到既事實又唔洗咀咒，字裡間都係串中共。

大陸其實仲有帶口罩
老人院既員工由爆到而家都唔可以離開老人院

一係就辭職。

喺連登講理性討論

又一隻出嚟

一唔同意見就話人係鬼

燒山夠覺得大陸已經控制左疫情，咁燒山係咪鬼啊

都係果句

封城屠殺當冇事

仲有新聞唔報封鎖消息當冇事

大陸用嘅强制監制封閉形色其他國家地方係做唔到嘅，以我地所知廣東省有好多非一線城市在武漢封城前已暗中自封追蹤武漢人，而且佢可以一人有病可封你幾千或擴大幾萬人，每個小區又可設閘口封，若有冲突時又可分區封綱解決

Burnt hill 都係柒頭

就算burnt hill 唔係五毛

其他唔可以係架

On99

係死哂，唔係檢測哂丫屌你

你望下你哋班人意見不合就直接咩p牌呀咩新ac呀毛呀，呢個咪係連登風氣點解咁差嘅原因囉個人認為大陸防得住其實有個原因係中國人係怕死，地方政府封城之前佢哋已經自己封咗條路，你話仲傳唔傳到？

好撚好笑
一味話獨裁就好有效率又封城又捉人
又唔見你諗下獨裁體制下會有幾多欺上瞞下、知而不報嘅地方官
連國家儲糧都可以用沙石充數，你同我講地方申報係信得過嘅

咁你上去住

唔好將仆街野吹到咁好

睇品蔥熱門post，由5月開始好少疫情爆料

所以，係，冇事（淨係講疫情）

傳到

仲傳到去全世界

你買過個新acc再黎過啦

班人上曬腦佢哋啲人面識別系統已經可以捉曬啲武漢人啦，再加上政府未封城之前佢哋已經自己用泥封住自己鎮條馬路，仲點傳播？

我信呀！
因為隻病毒根本就係共慘黨自己制造
所以佢一定有解藥/疫苗自己收埋
就係唔比香港同新疆

你信冇事咪冇事囉

淨係武漢

如果淨係武漢全世界點會爆發

一早係大陸大型爆發左先比人踢爆再自己公佈部份真相

而家個問題係支國境內傳唔到，但亦都會有啲人忍唔住去外國，之後咪搞臭其他國家囉

歐洲、澳洲都封過。
Melbourne 宜家第二次封

收皮啦

柒頭返柒頭 五毛返五毛 咁都唔識分？

個病毒佢哋製造嘅，有辦法控制到唔出奇

所以上面條係五毛

Burnt hill 柒頭

連登咪即係黃色版微博

回樓主：CCP幾仆街都好，好多地區政府小官真係有做實事，連衛軍唔願面對現實，樓主等埋 一齊潛！

係呀我係五毛呀，我支持中國呀你吹得我脹？屌你老母成個共產黨咁

係
只得大連、烏魯木齊有，已經封城，好難傳出嚟

你根本就係

扮乜嘢

理信討論
武漢係爆到醫院床位都冇先公開
依家有防備醫療設施調動快左
所以中小規模爆都可以壓得住消息
仲有冇每日1000確診之類就睇你信唔信
爆佢唔會講 但又未必真係仲爆緊

其實你先係五毛呀嘛，帶頭搞臭連登風氣

夠啦

洗白失敗左

靠你班人反共死得啦

大陸用嘅防疫基本係監禁形式，在人流頻密之大城市一樣有零星個案，若在鄉村地方你冇外來人又點會有病毒吖

做實事都講得出

唔通靠五毛咩

你只有兩個可能性
1. 極天真加蠢
2. 藍屍狗

不願面對現實的連登仔

我二月頭嗰陣都話咗呢種獨裁國家對於控制由人嚟傳播嘅嘢絕對係好輕鬆 因為佢本身就係做緊呢樣嘢
本身就係限制曬所有人嘅自由 個個都好似坐監咁

嗰陣仲成班人興采烈話支那今舖要玩完啦 邊有咁易
佢全部核電廠 一次過爆到好似切爾諾貝爾咁樣就可能會

你就面對唔到你老闆

夠啦五毛收口喇

好撚厚面皮

話說上個月尾有人喺雲南偷渡去越南
結果搞到越南大爆發
源頭就係嗰幾個偷渡嘅人
原本越南係有差唔多成百日冇新增個案

其實人哋民主國家一早就有應對呢件事嘅方案
啲樣嘢叫緊急狀態令
係西方近年嚟養專處優太耐 根本已經左膠到連自由都扭曲埋 總統想封城同行緊急狀態令都阻頭阻勢搞到延遲曬時機搞到大爆發

你仲厚面皮啦做五毛嘢過嚟鬧人五毛

上面有柒頭話強制監控做得好傳唔到出去喎

佢係鬼黎

五毛又黎料

唔好咁柒啦

大陸比得你睇既野都係過濾過出得街第一日出黎行？

武肺係大陸我估真係壓住左 佢管制措施係嚴到你餓死係屋企都無所謂 我要穩定 但問題係死左幾多人先得架

大陸玩陰陽隔離
點同佢鬥
你唔記得武漢個兩氧化硫濃度咩

你老鬼就係鬼

咁你搏唔搏到?唔好淨係得嗰毛字

死PR

唔洗理果堆人，班友上曬腦
其實講抗疫專制政府如果唔做錯野就一定有效率過其他。

佢話點就點，佢話一你無得話二，e個對我地黎講係好處，對佢地黎講就

咪撚咁摺，打開個窗
望下天空幾藍
你細過有見過咁藍天空？
細思下

五毛叫人搏支那有冇封鎖疫情

仲要吹到好

咁你上去住

想試下屌醒佢哋

全民都中過一次咪唔爆

寫埋晒啲偽命題，講嚴重而家係冇外國嚴重，但佢唔係冇造假

香港夏天吹南風唔係北風。。。

冇排放咪就係咁

你咩人啊撚樣，你香港人阿嘛
你係咪想中共好似其他國家咁放養式放d人出去阿。中共點樣尊制對佢d國民關你撚事咩。你理得佢點尻樣整死d中國人姐

死撚開啦，5毛狗

係

連登會員質素每況愈上原來係真既

而家既連登就算啦。食下花生
睇下其他台，一講政治講中國就67
成班單細胞生物唔識諗野

起一起底即刻知咩事

講真冇新聞唔代表冇事。印度韓國近排都冇乜新聞。

大陸地方咁大，人口咁多，就算你上網搵到幾百條片d人唔帶口罩係條街行都只係冰山既一角

其實大陸我覺得佢係用一個大監倉嘅形式管理，佢最厲害嘅地方係綱絡監察，佢好多時有示威或衝突，係可以分市，區，小區，幾個街口都可鎖綱，所以好多時我地見好多示威衝突好快平息到，而且佢地封路，交通…等係唔需預早話你知

成陣支那味

其實你係咪真係唔撚明？專制政權同民主政權各有好壞，只不過我哋係身處係專制政權我哋先會覺得中國好衰，知唔知點解外國仲有一堆愛支病？咪就係因為對佢哋體會唔到專制政權嘅壞處，而我哋生處專制政權又未享受過民主政權，自然就會覺得一邊完全差一邊完全好，所以醒喇，唔好反共但天真，再咁樣落去遲早真係會變第二個共產黨

殺人又預早話你知

你柒夠未呀

你有料嘛駁尻我囉
講唔撚過就淨係識e句
你知唔知真係好肉酸，唔好同我講你仲要18歲以上

專制都有好
咁都吹到上天

呢條肥婆都睇

起一起底即刻知咩事

佢地就係識e句

你有冇享受過民主？井底之蛙

其實我覺得兩樣冇衝突
佢封城真係清哂既話可能封得住唔出奇
咁佢中間有window係接近冇哂咁唔出奇

數據係人都知假啦 邊有可能一個病中果3千人 就走去封左座成千萬既城？

但係條curve既數乘大10萬倍都可以有段時間少左人染病
而家又唔係用佢d數據黎計數 討論個可能性之嘛

中共點樣尊制對佢d國民關你撚事咩。你理得佢點尻樣整死d中國人姐

乜嘢思想？

原來咁叫有料

好老實咁講佢死咗幾多人你完全唔會知道，佢嘅消息太封閉，同埋對比起歐美有人死個醫生要寫死亡原因，中國係唔洗，你好難衡量佢係點解會死。加上近排佢哋又爆鼠疫同埋水災，佢哋唔會將個注意力擺喺呢度所以你咪覺得係冇囉

都信佢疫情有控制到既 只講武漢

但你點知佢用咩方法控制？

殺曬d感染者都唔出奇

發現屌醒小粉紅仲易過屌醒佢哋

blocked

你地兩個慢慢圍爐

全民抗體

有疫苗啦

知道你一出世就係五毛

之前連登有位巴打一句就秒呢類Post, 你睇北韓有冇解封就知

E個就係我強調既野
係人都知中共仆街架啦，但唔關我地事，e d係佢地內部野，我理得佢係咪殺曬d人，總之佢控制好疫情就得

中咗就立即火葬，緊係控制到

想問下佢講咩事實？有效率？有效率就唔會惹到全世界都係。
其實大陸由幾時開始爆，你知咩？死咗幾多人，你知咩？咩都唔知，就話有效率。將病毒惹到全世界就有佢份。真係多撚謝中共咁撚有效率將病毒惹到香港。
民主國家喺今次抗疫係唔快，但佢啲資料好透，憑哩一點，獨裁國家輸九條街。

其實並非冇咀咒，係極權政府管治下，未來有可能發生你我身上嘅嘢。
你好彩嘅話當時唔係住武漢咪可以開心睇春晚囉，到時疫症喺你我嗰區發生，政府封關，糧又冇，又重病，醫療爆煲，你嘈都冇得嘈，咁咪自己抵死囉。
我講嘅嘢啲都係事實。
點解黃絲要抗爭就係咁，因為知道唔反抗，就他朝君體也相同。

一軟一硬

仆街但做得好

唔當武肺醫咪無事囉
傷風感冒都可以死好多人
又咁講 做倒病毒出黎就做埋疫苗

仲有俄佬

E d先係討論

我同你一樣，開頭都唔信有咁快控制到
所以我用左幾個月觀察，如果真係既話當然係好事啦，如果假既自自然然會好似之前武漢咁爆出黎。事實上e家我所識既大陸人都已經回復正常生活，我老母去大陸搞d野都話班撚樣而家唔帶口罩，咁係咪說明係某程度上已經控制左呢

我qq千幾個fd

日日吃喝玩樂 無人戴罩 邊有事

關乜民主定極權事 根本就係個政府有料定冇料 同埋市民既質素問題

香港就係高質市民 垃圾政府

市民守得幾好都冇用 個垃圾政府係度係咁放毒入黎
跟住成班盲毛就話 因為你班港豬周末去玩搞到爆發

咁你老母去咗邊度
全支那？

正常啦，北韓同俄羅斯醫療體係咁垃圾一爆起上嚟成嗰國家直接玩完，就算中國疫情冇咗佢哋都肯定會封足一年以上

你彈撚開啦垃圾

咁有排封

巴打夠啦條友痴線㗎

答啦

咁你老母係咪全支那去過

岩，所以點解武肺爆出黎之後加強左我移民既意願，難保幾時個台山核電站有事封左我地，由得我地死。

得喇 明喇

其實專家好早已講過每次大流行最短時間完結都要年半，現在防疫只係等隻數據多D嘅靚疫苗出現啫

盲撚有冇睇埋下面嗰段呀算啦算啦你block鳩咗我算啦

支那人知閪真相咩咪又係信政府唔怕
宜家可以係政府唔驗當無事，好似印尼同非洲國家咁咋
個病又唔係一中即死，有好多直頭無病徵
到真係有人出事咪即刻封鎖現場再控制消息囉，反正死幾多都唔會有人知架啦

大陸嘅數據？

會block 不過唔會完全封鎖

冇所謂你損失

小左個五毛姐
失乜鳩

唔知真相，但係如果武肺復發會唔知？
當時12月已經傳緊啦，就算唔知都會有少少清息流出黎

弱化哂啦隻病

大陸好多五毛都好興話人井底蛙，特別唔夠人講既時候。

個別地方仲爆緊喎，
例如新疆，大連。

原來係咁

佢又唔俾反對我嘅理由畀我，點同佢講？

邊個講拉邊個
拉唔晒就用官媒加五毛洗白掩飾
等再嚟多次武漢咁嚴重嘅大爆發先算
你覺得共產黨做唔出？

乜嘢理由五毛

我有講過大陸咩？係得大陸究竟緊疫苗咩？大陸好多藥話可防武肺，得閒睇下醫藥股，有D信得過(股票)

岩岩見到有個音樂節係武漢
真係好多人冇帶口罩

唔係無事而係無再幫人驗. 講真大部份人都唔係重症, 休息幾日已經可以自癒. 好多人中咗無驗已經自己好返.

咁講好難同你講wo老細
資訊發達年代我就唔係好信咁易封曬d野啦，大把人包括e度既連登仔等中共仆街，一有咩爆出黎就大外宣啦

上面咁多嘢你唔答

咁心急答呢個既

呢個post做乜鳩群魔亂舞

真係好難同你講

核電廠真心好撚驚。
連日本核電廠都天災出事，天災不可測，辜毋論大亞灣會否有冇大型天災，中共啲啲貪污腐敗嘅政府，出事真係遲早。
移民雖為一條後路，但邊個想離鄉別井呢？
仲要俾某啲政權鵲巢鳩占。
唔撚好講歷史，乜撚香港係中國一部分，歷史上香港係南蠻黎炸。

請善用不推文，大連爆到七彩，唔戴口罩？笑死

自己滲透

真係廢老嚟嘅喎
病毒有得食藥防都信
唔怪之得中藥咁好賺

你係咪痴撚線

唔廢都唔會有咁嘅post

仲有一班五毛同膠洗白

全國的人 ， 現在force 晒在反美帝及水災，

你諗下武漢， 湖北果堆地方， 中完肺炎， 又水浸到high high, 按正常道理， 唔好話肺炎啦， 乜鬼野傳染病都走晒出來。但到今日， 竟然無咩人因為水災死？？！連日本熊本水災都死人多過大陸！你信唔信？
所以武漢肺炎？wfc! 俾水沖左出大海啦。

武漢都有幾單，封左幾個小區，佢自己都有報，不過佢剩係寫湖北，外來輸入呀，無病徵呀…唔係好明，即係中定唔中

有都係感冒之嗎
你自己睇下香港都4000單
大陸得80000 作都唔好作咁少啦

你講呢d事實佢地唔會覆

上面嗰啲話停左爆喇

每樣野都有兩面係一句同你阿媽有閪無分別既廢話黎
不過而家就係總知我地唔buy 專制啦
我話鄰國死一半人都可以有好處架 可以減少對可持續性發展既壓力呀
佢地唔快d 死？

識睇發現呢個post有幾隻，目的想帶風向。

係

已經follow

就算帶菌or毒都無明顯症狀同死亡
咁咪唔洗帶口罩，又可以傳染比其他國家

如果你只睇封城呢一部分
咁你唔理人權 唔理人感受
的確得獨裁政權先可以當人民係狗咁看待

但如果你睇返成個武肺
共產黨何嘗唔係一層推一層？
初初有事又唔報
寧願拉李文亮 話佢造謠
到今日 我哋連個疫情幾時開始 第一單人傳人係幾時
第一次社區爆發係幾時
完全唔知

如果你只講封城 咁中國係做得幾徹底
但其實都封得遲 啲人都走晒
所以無野值得欣賞

而家有班人係真係以為中國就快死咁，我想講嘅係再輕敵落去遲早真係會輸，要同敵人作對就要了解敵人嘅好同壞，咁樣先對往後嘅反共行動更加有效

不推文啦

你真係天真到難以溝通
咁你點解釋當初武漢肺炎可以掩飾到咁嚴重先自爆
究竟要幾唔理解中共個監控能力先會覺得中共封鎖唔到消息

愛滋病個例子做乜鳩鳩噏當秘笈

隻毒又唔係自然，可控可防自己解讀。

你唔講都唔知原來台灣係獨裁國家

得閒上下推特啦，班白左愛支病係真心認為中國好，但佢哋對中國毫無認識

pr公司 不驗 不公佈 就得

果條五毛係度份同路人

樣樣野都各有好壞架啦你咁講
Nokia 3310同iPhone 都各有好壞
但邊個好用啲 不言而喻啦
專政最好就係 佢做野快
但同樣地佢做錯事都做得快

推特

Twitter 下話

14億人要全部檢查一次都檢到佢破產啦
所以邊可能有實數
得啲信政府唔怕嘅人先會覺得可防可控

露底了

學好啲先廣東話先出黎扮香港人啦 死大陸仔

點呀呢堆block曬未呀？

唔洗拎其他人做擋箭牌

答我先block曬未？佢哋講推特喎

得架啦

撚有驗

block 曬 未 ？

你就真心用開你既蝗語

上面個堆都用喎，所以block曬未？

小心比人屈毛
我就覺得大陸仲有但冇報出黎
應該真係冇之前咁嚴重
病毒源好快被消失

大家都明白嘅

連登仔只要唔岩聽就中意屈9人五毛 已慣

block 曬 未

學好啲廣東話先啦柒頭皮

消息封鎖，中左既死左，未中既唔知，咪成日話大陸已經無事囉

字可以再大啲啦

關好你把口

唔好笑人啦

一個po就廢左班五毛幾十個acc

東莞廠同事話冇事，已經不用口罩生活正常，市埸，銀行要探體温先可入，但要囗罩

咁所以block曬未？

Block左一仵

冇病徵唔算
未確診就瓜左唔算
非洲都死好少人

block曬喎要
btw仵？

其實大陸好多地方真係唔洗戴口罩，酒巴嗰啲亦都開返晒
係唔明點解連登仔唔信事實 同支人有咩分別？

監控得咁嚴 你估香港咩
班友仲日鳩日出去飲飲食食

太開心打錯字

叫你支那老母行曬成個支那先再死出嚟洗白扮同路人啦

所以block曬未？

連登班小學生玩陰謀論就叻

尤其是佢仲要講唔聽

樓主牛b啊有十幾億親戚

中咗招都唔得武肺
死就求其畀個病佢

覆埋呢次算

柒夠啦

佢個啲係撚防疫
支那班狗口話冇就真係冇咩
唔驗咪冇囉

block曬未？柒嘅係你呀，問咁多次都唔敢搭

搭高鐵

係答

哈薩克點會有船員來香港
內陸國家來架

sorry我打錯，係答，咁所以block曬未？

暫時係新疆同遼寧有嘢，其他好似無事。
不過信住一半先啦，點知佢真定假

好多滅族咁濟，佢地有人會講咩，一場瘟疫過後總會有人倖存，你只係放眼倖存者，當然會覺得佢地好似好勁

水災過後只睇倖存者回到家鄉，唔睇餓死街頭，你又會覺得佢地水災無乜嘢

哇DLLM咁撚多pr 夜更係咪好pay啲？

北韓開放左邊境喇？

你唔好咁痴線啦
嗰度好多都係轉貼台灣新聞
我真係未撚聽過香港人會講推特

兒登仔為反而反，大陸嘅飯就臭嘅，日本嘅屎就係香的

真
其實樓主只係帶出威權vs民選政府兩種模式既好處壞處
但總有班人起哂鋼
根本連登就容不下理性討論

我都想咁答條五毛

不過都係算

因為大家都明

如果係真係冇事就唔會隔十零日就爆幾個零碎個案

印度條村都唔駛帶罩。群體免疫好有效。

香港係兩種制度ge壞處都收晒
應該自由ge地方唔自由
到出現疫情又學唔到支那咁停工然後 成個小區封晒來軟禁14日

咁所以你block曬佢哋未？佢哋全部都唔係香港人嚟㗎喎，轉貼唔識改標題？

恒河水會搞掂

講到無事咁你試下唔帶口罩上去行一轉住幾日, 你敢咁既話我咪信

支那無事都好信

中共死幾多韭菜佢都who fucking care，最緊要維穩，只報喜不報憂，壓唔住既憂就盡力壓到好小事同只報1,2次，之前無提你咪以為上面ok左

死撚開啦五毛狗
支那0確診咁香港第三波點爆㗎
事你老母臭閪實咩

兜得好肉酸

前一排 大陸親戚話格離鄰居有人發燒 睇完醫生第二日 成家比人捉走咗 新聞冇報過 之後冇返過黎

我覺得應該有 只係冇報
好似香港咁
你唔報日日百幾單 我都唔知
條街幾多人

其實我地唔應該再覆佢
五毛目的都係洗板

block曬未？

我哋係井底之蛙，點會明

平時有各項化學元素週期進補; 強身健體。港人無架, 免疫力所以差咁d。

一個資訊唔透明唔流通嘅地方 點樣證明佢係事實

由佢啦
佢技窮就會不斷loop同一句野
所有五毛都係咁，上司吩咐落要咁應對

香港禁足一年啲病毒都唔會冇
因為正苦會放支那狗落嚟播毒

今日冇錢收

可能仲要扣人工

講推特唔係香港人？我又真係睇唔明你哋班黃衛兵嘅原則

咁你又覆我？

咪係囉，上面最麻煩就係講多兩句真話就捉你話你尋釁滋事

問緊你遼寧呀，北京之前嗰啲呢？新疆呢？大連呢？唔計？

咪同五毛駁火，浪費時間

5毛好行唔送

一直都有，只係唔報
如果真係無問題，點解突然之間有啲地方會爆到要進入戰時狀態？
唔報出嚟丶唔戴口罩絕對冇問題，你係邊個啫？有起事上嚟咪你死你事

人哋唔敢面對呀

國內同事話出街真係唔洗口罩，已經無乜事

原因
1 , 我係五毛，但可以起我底
2, 佢講大話
3, 得返少數播毒者，而且唔報出黎
4, 仲大規模爆緊, 不過中一個拉一個

有冇其他可能? 你哋覺得邊個?

按照專制社會既規定 你係唔應該上到連登
應該留係牆內做豬
香港係淪陷緊 而大家做咁多嘢係為咗令香港唔好淪陷
咪諗住各打五十大板 扮到好似有選擇咁
喺專制社會上面你係冇選擇權
你就真係成個翻牆五毛咁 用民主下既言論自由去幫獨裁者爭取話語權

支持專制社會嘅人 冇資格享受言論自由

係呀係呀，新疆人全部重獲自由添呀

雙方已進入小學雞嘴炮模式

已封鎖會員 水果茶走冰

冇所謂啦連登

極權國家既優勢就係消息封閉
發生咩事你都唔會知
竟然信中國無事
之前咁多國家就係信中國無事搞到一鑊泡

呢個post炸咗好多五毛出嚟 大家趁手block

係呀一國兩制係把雙刃劍黎
攞哂兩種制度好處壞處
但run得唔好咪好似今時今日咁

我撚有支持？我只係講出兩方都有好有壞，你淨係知道敵方衰喺邊你唔知敵方嘅長處咁咪等輸？

你問下廣東省啲廠開工未？
你睇下個天好天咗咁耐就知啦

哈薩克嗰單係貨機飛機師

咪講真話啦屌 連登仔屌到你升天
跟返風一齊屌支那算啦

大家記唔記得病毒源頭起邊？
係實驗室
呢隻係生化病毒
佢一定有解藥
同可以控制幾時同點樣用

除咗想押後立法會選舉
最重要係攞DNA
借限聚令收窄人權自由
合理化使用緊急法
補貼大家罷食嘅藍店

所以中國冇新增個案
一啲都唔出奇
因為佢有解藥
佢係要人做嘢搵錢打貿易戰
慢慢儲子彈

一個地方代表成個支那
果邊爆都係一個省爆啫

我覺得共產黨肯撚定有疫苗同/解藥
不過同時都唔輪到平民百姓用
得啲核心高官有權知道同動用

想係連登生存就要講岩我地聽既說話，知道未？ 再駁咀你就係五毛！

解你老母

有解藥中南海班人要避走

「傳播鏈一」觸發近期多個大型本地感染群組，包括彬記食客、新發茶餐廳、港泰護老院員工、慈雲山街市檔販、水泉澳邨居民、德望中學學生等。蕭傑恒指出，這些個案的病毒基因排序與多宗菲律賓輸入個案的非常相似，很可能是菲律賓輸入個案引發本地傳播，但暫時未能確定觸發「傳播鏈一」的是否免檢疫者。

《明報》提到本月有76名確診者是由菲律賓抵港，當中最少15人為海員，佔本月海員確診總數的三分之一。這些海員獲豁免檢疫，本月8日前抵港的更毋須接受病毒檢測。

「傳播鏈二」在銅鑼灣及跑馬地一帶。蕭傑恒團隊發現，一名從哈薩克斯坦抵港並入住銅鑼灣皇冠假日酒店的機師的病毒基因排序，與跑馬地禮頓山一個家庭群組的非常相似。由於禮頓山家庭群組首名確診患者發病時，該名機師尚未抵港，相信兩者並無關連，然而由於多名哈薩克斯坦抵港的機組人員均下榻該酒店，蕭傑恒估計是早前有從哈薩克斯坦抵港並入住同一酒店的免檢疫機組人員將病毒傳出社區。

至於「傳播鏈三」涉及西貢相思灣村居民，但團隊暫時未能找到源頭。

原文：《晚報：上週指外界誤解，港府今認「實證支持」本輪疫情源自免檢疫人士說法》
© 端傳媒 Initium Media 版權所有 翻印必究

睇開啲啦
係連登關於中國既野冇可能理性討論

係連登仔至會覺得大陸 宜家仲日日過萬單確診

咪係 支那既管控完全係唔人道、最嚴格
買餸都唔比你買 封村封城 甚至封屋
點撚樣傳？
（雖然解封左好耐 但一有疫情支那就咁做 爆閪咩
真係爆得勁 有可能唔知咩、完全冇消息咩

想試下叫醒佢哋

你個人唔係on9就有病

跟住啲人就會屌鳩你係五毛

算撚數啦
兒登仔醒唔撚到嫁

開始換更

雞蛋與高牆 你各打五十大板 咪即係支持高牆囉
咪諗住混淆概念
敵方嘅長處咪就係製造5毛傳播失敗論混淆資訊囉 而且特別鍾意利用民主下言論自由黎支持獨裁政權
獨裁政權係零支持 及討論空間
一個唔俾人民出聲討論嘅政權 憑咩要人公平討論佢？

咁香港爆都係內地傳入啦

香港人要究竟大陸嘅野，首先應去書局買張大地圖，計埋地方大細，人口…等，其他佢地官方講嘅可以唔洗睇，好難估有2O%係真

All originated from China

梗係唔會比五毛理性洗白

sor我表達方式唔好，其實我想講嘅係唔好輕敵，但有班連登仔不斷認為中國好弱仲幻想佢哋而家仲爆緊，咁樣係冇可能打贏呢場仗

一日只驗1000個結果有800個中
一日只驗10個結果有1個中

結論：疫情可防可控，病毒有限度人傳人。
信政府唔驚！

唔好再扮同路人

好多五毛狗係個龜殼躝出黎洗白

真係忍唔撚到笑
犧牲所有人嘅自由，人權同法律保障換返嚟嘅高效率叫做「好處」
即係有隻藥可以一野就打死啲病菌，但同時你都會變植物人，哩個係隻藥嘅「好處」
班人已經進化到用發泡膠棒同火水棒各打五十大板，然後話自己好理性

啱聽

你條五毛狗緊係想講有利支那既野啦
上年開始一早已經係敵國 有利你老母個閪咩kai子

班廢老飲完茶，屎急返緊屋企。

點解釋淨返新疆同香港仲爆緊

明白嘅，當年天安門都冇死人

唔明點解有班智障會覺得提出中共嘅所謂「優點」就叫理性，根本係人都知中国嘅高效率係嚟自剝削人權自由同法律打橫行，使撚佢地講

個問題係佢地自己都唔會想犧牲自己嘅人權去成全所謂嘅「獨裁優勢」啦，講經咩

長春都冇圍城

唔聽話既地方咪多啲case
好科學

好簡單
你地上去住一排做白老鼠咪知

正評係比你嘅勇敢

我自己就覺得個數肯定假 冇可能80000 開頭果陣的確好嚴重 但到而家以中國果種監控同封城管制方式 點都放緩左唔少 但依然都仲會有 只係唔多

係人都知支那造假同封鎖消息最叻
係咁既前提下 你仲信佢已經冇case有冇諗過係你冇用下個腦?
仲好意思怪連登仔

因工作認識一些大陸人
人地早就唔洗戴口罩了
連登成炸傻子唔肯信

班支那仔已經駁唔到

船員係其中一個。

可以睇下香港政府啲檢疫有幾求其：
7月海事處指約有1萬多名船員獲豁免強制檢疫。船員只需抵港前48小時內取得陰性檢測結果，並抵港後留下深喉唾液樣本，無需強制在機場等待陰性結果。船公司或代理需安排住宿作自我隔離，並確保船員不會去公共場所，直至登船為止。

即係佢地喺可以任意入境，任意住宿，根本冇人監管到佢地係咪冇出入公共場所。仲要有啲根本冇貨，純碎特登黎香港換更，香港變咗全世界最大嘅船員換更中心。

例子：
7月24日，張竹君指，有6名船員經香港國際機場抵港，接受檢測後發現確診，船員已經抵港離開機場並登上貨船，六艘貨船每艘各有一名船員確診，船員國藉包括菲律賓、印度、俄羅斯、黑山共和國。

6個人入咗境，上埋船，機場留底份樣本先出陽性結果，中間去過邊接觸過咩人，會唔會傳到畀的士司機？餐廳？冇人知。

好啦，出事啦，先黎補鍋：
沒有貨物操作的貨船之船員豁免強制檢疫及換班安排由2020年7月29日起暫停，直至本地疫情受控
客船船員之豁免強制檢疫及換班安排由2020年7月29日起暫停，直至本地疫情受控。

你都好似未學好廣東話同粵語

想問下連登大神，大陸綱絡分區鎖綱有冇辦法破解？

你係咪樓主分身？

exactly. 話題已完

病毒都沒晒

成個post 好多5毛/pr 公司幫支那漂白

藍絲tone好撚嘔心

一條村一條村咁封，出入都要有証，好似多左幾萬個國家咁

另外中左招就用燒焊封門封窗，餓死啲病毒

病撚死晒咪無確診囉！
就係咁簡單。

不過支那出產既漂白水，可能真係只係水，漂唔到白

咪撚玩啦 5毛
禁左足又點？
唔封關不斷有帶病人士進出香港
你點肯定啲病毒無哂？
係咪又要吞快勞？？

不係，以前有親戚住在中學附近，聽佢講高考果幾日係會冇綱絡，當地電視台亦有時間同位置公布，覺得好神奇，唔俾考生帶電話就得，扮哂好嚴緊，公正

先唔講數字真假，先換醒一下大家記憶

中国武肺陽性定義：
檢測到陽性，有肺炎病徵→計數
檢測到陽性，無肺炎病徵→唔計

講完

肯定仲有 但唔會有消息留出
當然佢咁封法係有效

香港依家未爆完係因為斷唔到傳播鍊。

依家內地一爆就唔比出門+封鎖消息+全區檢驗，跟本就爆唔起。咁內地冇爆既地方咪好似冇事，口罩都唔駛點帶。依樣其他地方係做唔到。

睇返台灣，由頭到尾都冇咩事就因為封關封得好，跟本就冇爆過。

咁點解香港同新疆會爆，就一撚定係政府特登放左一堆免檢疫既人份黎啦，咁入面有D人有事就開始爆了。之後又唔學大陸咁做。

你唔講台灣，佢哋做得咁好又唔見你話民主弱勢

有線 條廣州釘子戶條片
都有人帶
唔好講到大陸好平安唔該

一個消息封鎖嘅國家
根本無討論價值

其實當知道中左招都係弱感冒
你防黎真係玩自己
而香港人就鐘意同政府一齊防疫
健康碼集中營就係因應市民防疫準備緊架喇
香港人弱智到自己玩自己

一睇就知係大陸仔打啦段嘢

1. 中國假數據有乜撚野好信
2. 中國連口罩都唔撚合格 防疫用品都做得差過人 防疫質素好得去邊？
3. 如果真係控制得好 一開始會大爆發？一開始做乜唔撚「控制」
樓上仲要喺到鳩up 「極權都有優點」
屎都有優點 上面班傻鳩要唔要去食下屎先？
雖然好臭姐 但都有優點喎
成班扮曬理性討論咁 好撚嘔心
同藍絲五毛同一個tone 然後話自己只係理性討論

咪撚野叫不係？

算吧啦 新疆個班點計呀
一直唔封關 禁幾耐足都唔得啦

嚴緊

樓主引晒班5毛出嚟

信政府 唔驚

冇事大陸封關封得好完美

自我安慰 精神勝利法

關係屋企

連登仔係唔願面對 講親支那完全0理性

講真话比成班child登囝追擊

弱感冒？ 死左70萬人wor.....

唔係run 得唔好
係支共冇唸過run 糖衣毒藥黎
一國兩制可以講得好理想 講到香港實際意義上獨立 名義上屬於支共都得添
問題係支共根本唔信香港人 由頭到尾都覺得香港人係對佢政權嘅威脅

佢怕嘅唔係香港人本身 係怕你幫香港人將嗰啲「反叛思想」傳染比大陸班韭菜 所以與其坐以待斃 佢咪千方百計等大陸班韭菜落黎香港同化左香港先囉 藍絲就係韭菜化嘅最好例證
先用物質、娛樂生活麻痺班仆街，抖音tiktok，「灌輸一種搵到錢生活到，可以做自己鍾意嘅嘢已經得」嘅思想，等大家只顧自己 ，唔理呢個世界點，唔理其他人點。
與此同時再拉一派打一派
拉藍絲打黃絲
拉熱狗打泛民
拉泛民打本土
拉本土打獨立

最後全世界元氣大傷嘅時候佢出黎收割 玩權鬥香港人玩十世都唔會夠支共玩
如果唔係好彩柒婆搞個反送中出黎香港人都唔知訓到幾時 呢個世界都唔知道訓到幾時
支共已經最好唔好縮佢唔縮 美帝就算唔搞死佢佢都殘
最怕佢突然縮落龜殼 咁就麻煩好多
好唔容易釣到條龜頭出黎 美帝就係等緊條龜頭伸到最長嘅時候手起刀落

所以 支共 千祈唔好縮

因為目標人口已經清理乾淨

連登仔話fake news ,日日死好多人但唔比新聞講

ON撚鳩
幫個政權做極權操作搵藉口

智障

連登話大陸死左幾億

唔係
一直有零星疫情（我有嚮支國住嘅朋友講返）
只係新聞唔會報
係有人身邊識人中咗招先知
但都唔敢上網講
而且唔記得仲有一招
只要將中武肺嘅人
講成係普通肺炎
就算幾多人中招都唔會宣佈爆發
支國就曾經咁樣指控過美國
話美國上年肺炎死嘅人其實係死於武肺
只係美國政府隱瞞
支國作得出呢個故事
你估佢識唔識咁做？

on撚9 .,自己柒就走去話人揾籍口

估唔到呢post有咁多3毛藍屎黎洗白

選擇性回答啫

中國嚴防邊境
如果無哂

點解會間唔中爆一次

病嘅病、死嘅死，剩低就係隱性病人，可以同病毒共存。

因為大陸所有去醫院
你睇傷風都好 都要强制自費驗埋武肺
可能因為咁揾曬d隱性出來

中國以前其實一直都冇公佈流感死亡人數
係有一年同美國機構合作行出一年死8萬人左右
所以，佢有心唔公佈你就乜叉都唔會知

仲有菲律賓。

帶口罩係公共安全 根本唔撚關自由事
班撚樣係度混淆概念
呢班人如果真係出事死哂佢都好 幫西方清一清毒

咁你又點解釋網上12月已經爆曬小道消息話有肺炎阿

叫鬼佬戴口罩，隨時比人攞鎗 fer 你。

其實主因係因為我地係殖民地 班支那人有乜可能會俾你好過支那本土

真野唔好拎出黎講
大陸機乎已經無事
出街已經唔駛戴口罩, 除左高鐵同入商場
不過兒登仔點會信

因為已經cover 唔到

根手又cover

之後又會再爆出嚟

其實無開放資訊
樓下班5毛點吹都無用
自己支那唔開放
反而重屈連登仔唔信

嘛就係cover唔到囉 柒頭
網上資訊咁發達有乜可能全部cover曬阿

本身北韓就冇乜資源，點比

連登支那人

你真係柒頭

爆到切爾諾貝爾咁樣都難啦
唔好忘記當初蘇聯就同今日中國一樣
以愛國思想驅使你送埋條命過2去都得，再唔係搵死囚

一個Post 全部3毛出哂黎
又話獨裁政權好，又話香港人自己攞黎
醒少少啦
有無錢收嫁傻閪

呢個係咪釣五毛post

一路好走

其實中國以美國速度感染有排都中唔哂

香港政府如果都係話0新增相信好多人都唔帶口罩而且都仲未會中
唔會覺有肺炎

block咩姐 免費笑話
你呢啲五毛見得多啦 我同啲高學歷藍絲談笑風生
你啊 Too young too simple, Always naive

答唔到？

唔係處理到冇人中招
係處理咗中咗招嘅人

無錯，公共安全係大撚曬，全民強制驗武肺都係出於公共安全，人命尤關，香港快跟。

紐西蘭一樣封過
依家仲100日無破功

就係有個獨裁政權一開始唔俾人講，左暪右暪，之後又話可防可控，班人又信哂個政府唔戴口罩，跟住就爆發lu

中國有？

而家越南比班支那偷渡客播毒搞到爆到七彩
自己睇新聞

緊係啦 當啲人係狗
塞返入狗屋唔好岀黎

心照啦
傻下傻下

笑死
支那人口密度係無可能同香港比
再者唔驗 唔報 死左都唔知咩事
武漢果班就重症死哂
不過唔驚呀死全家果d空出嚟嘅樓
d共產黨直接接管再自己住埋

要死都死得7788
佢爆得最勁時,全部人唔比出街 公安拎鐵板封埋你屋，大量人喺醫院以外死

見到樓上仲有人講香港第三波係因為支那
真係新聞都唔睇

你點解釋而家越南會爆到七彩，咪就係支那偷渡客播毒
之前成百日無新增案例

之後話連登仔一見大陸就屌
幾撚低裝

屌你老母，五毛狗，你弱智咋，唔好當其他人同你一樣啦，屌你老母！

民主為香港人服務就一早封關

竟然有人信中國而家冇事

又係呢種論調
五六月香港疫情穩定
大把人屌佢永續限聚令 政府咪又係繼續禁集會
極權統治下 政府做野需要理人民感受既咩？

一早講左呢d疫症下獨栽國家一定係最快處理好。有咩事全部人唔準出街，一出就比國安捉。你冇野食冇水飲？sorry，no one gives a fuck。你上網同人講冇水飲？習近平睇到曬你d留言，有咩事咪叫國安同你傾。係唔人道架啦，但成效快

個問題就係呢度
無人會知道係咪真係無事

因為大家都知所有媒體都要黨批先運行到
報唔報疫情亦係黨員決定

北韓一個都無添

未爆呢波之前香港都好耐冇確診啦
都覺得過多排香港都唔洗戴口罩啦
係個垃政府係9咁放d毒入黎
一早就唔洗受口罩之苦

黃大仙傳入嚟

收皮啦 五毛狗 明明就係大陸
咁都可以屈菲律賓

每日幾千幾千咁爆
突然一日之間就話冇事
你話係咪係囉

新彊爆唔爆都封ga la

大陸咁大,實有地方嚴重有地方已經控制,但問題係全部資訊唔透明,唔戴罩同賭命冇分別

大把藍絲係新限聚令之前已經無帶口罩 , 咁果時係唔係無事先

blocked 屌你老母

1) 因為有好勁既監控, 支那防疫可以做得好過香港....
2) 因為支那人命賤, 唔check 既話死左都唔知係武肺
3) 因為支那做左好多武肺輕症臨床研究, 佢地基本上當係流感咁搞
4) 洪水沖走哂啲菌 (同埋啲人)

中國偷渡客去左越南播毒

唯一可信指標

全民免疫
武漢都四月都有三份一人中左
低端人口死左無人理

五毛收皮啦，支那偷渡客去左越南播毒，而家越南爆到九彩

Blocked

邊有可能會冇事啊 中國北方
例如大連呢啲而家咪再爆緊囉
其實大陸班友唔戴口罩好撚大鑊架
隨時肺炎再喺全國大爆發不是夢

西班牙同意大利 仲有好多國家都屌支那制造檢測試紙準確率低 你點睇?
連源頭都無辦法捉哂出黎 你信控制疫情?

內河碼頭即係同支那有關
不過唔比講新聞唔報啫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

你都冇答到個問題

你係文盲定唔識中文？第三波爆發係因為免撿人係社區播毒

邊個話支那冇封城

封撚左幾個月啦，不過佢有創意d用長江水封咁啫，畫面靚好多

樓主帶風向帶得咁明顯，扣人工啦

真係慘 唔岩聽又比人話五毛 香港第三波係外國免檢疫船員爆出黎 睇下新聞啦
我冇諗住幫支共洗白 我只係理性地覺得 疫情呢啲嘢冇得隱瞞 一爆就會一傳十 十傳百 到時死得越黎越多人其實真係隱瞞唔到 就好似武漢一開頭支共都係諗住隱瞞 就係因為越黎越多人有事佢先被逼要承認武肺存在
再加上大陸人口咁多 好多人都係冇讀書冇文化/唔文明 城市解封之後佢哋真係會覺得冇事唔再戴口罩 支共點都會確保各個城市嘅各個小區完全冇確診個案先會解封俾人出街 無論你餓死都唔會俾你出街 除非證明到成個小區嘅全部居民都冇確診/唔係隱形患者
所以簡單黎講 我係承認大陸極權獨裁嘅封城對於抗疫係非常有成效 同時我個人都覺得初頭嘅數據上點都會有隱瞞

祖國喎，將自己風險問題，全部轉移晒比小小特區，自己就可以置身事外，攪到班支國小粉紅，飛晒過黎香港轉機，支國船員係香港落船員換班。有回流支國人感染數字就賴落香港度，又加強限制港人入境措施，仲要無恥到話中央大力支持特區武肺抗疫，真係人唔笑....
武漢肺炎攪到全世界人神共憤，支國作為始作俑者唔好好檢討，自己封城占占自喜，醉生夢死，呢d同外界永世隔絕既措施，話說又到立秋，睇你地可以自hi 到幾時 !?

遼寧係轉口港黎 一樣有好多外國船員入境
其實講到底你地都係想聽到人講第三波疫情係大陸嚟姐 只係個人覺得政治同抗疫兩件事係可以分開分析 我反共但係唔可以唔承認佢哋嗰套專制抗疫真係有成效過我哋

唔畀驗唔畀入院=零確診

可能有病嘅死得七七八八
得返呢堆係中咗又自己好返/有抗體嘅人
全國鍊緊武肺蠱

個人認為大陸防得住其實有個原因係中國人係怕死，地方政府封城之前佢哋已經自己封咗條路，你話仲傳唔傳到？

睇到呢點笑撚咗，係傳到成個國家同出面都有先封，我自己就記得係1月尾2月頭先開始，班人吹到呢

成班中國人仲個政府唔驚

其實有個theory/陰謀論係 中共係一個社會實驗 由建黨開始已經一路比人控制住
目的係用來測試1984式既監控洗腦極權政府可唔可行
文革就殺/趕走左大部份知識份子 剩低既都係低質既人類, DNA上已經比正常人低劣 所以今日既支那人都係咁既品行
武肺就係實驗既一部份, 測試極權(支那) vs 民主自由(美國)對防疫有效性有咩影響
根據個陰謀論, 侵亦都係實驗既知情者, 佢專登放寬d防疫措施 由得d人憑住自己既自由唔戴口罩 繼續去party
相反支那因為做到全民監控 就算要你日日交sample 24小時GPS track住你 焊死你起屋企 出街就槍斃 都無問題
因為起支那就無人權
一開始個感染同死亡數字好明顯係假既
但到左後期都幾有可能已經控制到 因為有d地方係直頭有武警渣住槍巡邏 邊個出街就殺邊個
有病既就由得佢病死起屋企 無儲糧既由得佢地餓死 咁個傳播鏈好快就斷

確實大陸真係有機會控制左得好少感染。因為佢真係可以完全唔俾你出街。同埋完全跟蹤到你中左既話去過邊接觸過咩人。冇得唔信。

只係如果要我冇曬自由冇曬私隱俾人洗腦。我寧願中武肺。

支那既數字唔透明，已經無討論空間
常識都知無可能相信支共既信息

我個人覺得大陸係控制左,確診既人的確係少左好多
但我都係唔會信大陸條數

哇屌一個post引晒班傻鳩五毛出嚟

我冇反對過佢嘅數字唔透明 我只係討論緊佢哋政府嘅抗疫方法 如果佢哋冇控制到疫情嘅話係唔會夠膽解封城市/小區

你啲論點已經睇得出你唔識理性分析
講白啲你係冇撚腦

你覺得初頭咋?

唔戴口罩=/=冇事喎樓主

支那一早就係咁話國內冇晒疫情 但好早就比人踢爆係支那唔肯驗 驗到都話係其他病黎 營造一個冇晒事既假象 咁啲人中左都唔會知自己瀨左野 盲目信政府又當左真係冇事唔戴罩 唔信既繼續戴又隨時會比人批鬥

八萬幾個數就肯定假到出汁

至於係咪大範圍控制好疫情冇再爆發
就應該都係
但要記住呢個係極權政府以極端手段造成嘅結果
過程中除咗冇考慮人民意願 亦無視人命財產

相信唔會有人嚮往呢種管治手法
因為佢唔只局限於疫症之下

解封都可以因為經濟問題
而且仲有其他禁住消息既方法，樓上大把人已經講左

其實諗深d, 冇漢咁大地方當初幾千人中招就要封城，解封排隊拎骨灰已經比人計到條數假到爆啦，中共做封鎖消息做得非常好

咁你講下你有咩見解 我唔覺得你地一味講大陸數據造假/殺哂中咗武肺嘅人 會有說服力反駁到我個point
批判性思考真係好重要 如果DSE LS問中國抗疫成效 你試吓答大陸封城殺人 數據全部造假 睇下你攞咩grade
然後連登仔又會話DSE比港共政治化左 答反共野會比人扣分

其實係，要面對現實
有親戚話成街無人戴罩，後尾有單新個案，全部街坊即刻好緊張
聽講有確診會成棟樓封鎖，呢啲係自由國家做唔到野
奴隸制有奴隸制既好

睇呢個post就明點解白兵都有支持者

同埋一單確診會追蹤到成千個佢接觸過既人，可能因為人面識別同出入邊度都要健康碼登記身份

上次係武漢政府自己欺上瞞下掩飾疫症，好多部門同地方官都唔知咩事，結果隱瞞唔到爆晒出嚟先由中央接手，宜家係習種指示要全國防控，網絡警察24小時監控住同肺炎有關嘅關鍵字，個效率差幾遠你知唔知
一邊話獨裁好高效，一邊又覺得佢會監控唔到，精神分裂咩

你覺得依家支那數據上冇隱瞞？
依家香港同新疆確診最多 要鎮壓嘅地方就最多case 真係奇怪啦

初頭咪瞞報搞到傳到周圍都係,傳埋去其他國家

咁而家成個大陸唔係得新疆同香港有確診 其他城市其實都有 只係冇呢兩個地方咁多
特別係大陸有咗健康碼之後 抗疫成效更加明顯左 全城人都強制要做檢測證明自己冇事先有個綠色健康碼 去邊都要掃個Qr Code 有事嘅就俾人捉走咗去隔離 咁樣捉下捉下其實絕對係會控制到個疫情 連登仔又會話健康碼係假用錢就買到 但我唔覺得一個確診者會為左可以自由出街走去比唔知幾多錢間檢測中心 而唔係俾錢醫好自己 同埋支共而家對抗疫咁嚴格 我唔覺得有檢測中心夠膽冒呢個險

咪講咗50年不變

五毛唔會答呢個問題架
佢地只會話中國好高效率，但唔會諗下偏遠省市鄉村啲地方官效率又如何

樓主呢個post好野，一下吊哂啲傻閪同五毛上水

只係識負評你

無人知係咪即係問題解決左？
實情係有支那偷渡客搞到越南疫情大爆發

打咁大段野, 一句講晒
信党就冇事

都係 所以都係要有內部改革派拎到權再宣佈支共係非法組織?
但一黎支共都知USSR點死 點會再俾呢樣野發生多次
所以對改革派一向都係打擊到底
2黎就係D人見到USSR倒台後 俄羅斯都係一樣獨裁 咁就難說服到有改革派宣佈支共係非法組織 因為已經知行唔通

香港其實係極權 但佢極權得黎又要廢
唔聽人講 但又唔敢去封關 禁足果D

呢個post 5毛多到

樓主唔係5毛就pin起呢層

日本人去武漢拍嘅紀錄片 我覺得都算係客觀 有個受訪者話佢爺爺感染咗但係醫院full哂唔收 佢自己係護士 求個主管救下佢爺爺但都唔得 條片起碼可以知道而家嘅武漢係點樣同埋之前發生過咩事
一味講大陸數據造假/中武肺嘅人比支共殺哂/健康碼係假嘅 就算啦 唔好睇

送你班支那賤種入集中營直頭全球安全事項啦
講咁多廢話

無資訊開放，加埋嚴密監控，根本無人知啲數據同消息有幾真，無嘢可以核實。
就算周街無人帶口罩，絕對可以係一堆人完全唔知自己染病，唔覺意周街散播，有病入咗院無人知，政府又唔公佈，對於公眾嚟講就等如無確診消息。

之前夠話水浸到仆街啦 你有冇聽到新聞話佢哋好慘

唔駛睇，答左我點解越南疫情爆發個問題

有咩好解釋，首先係咪偷渡客都係問題
第二，我係話控制到唔係完全冇wo, 兩樣野黎你唔好玩誤解

之後爆到9彩又要屌侵
真係R哂頭 咁即係想點
雖然侵係武肺度又真係好多ON9位俾人入
但係佢封城冇錯喎 民主黨市長拒絕左 搞到大爆發
最後一樣要LOCK DOWN
錯既唔係民主黨市長 而係侵?

咪玩啦，一路都話武漢已經上報左中央所有數據，而12月尾cctv都話可控可防。

你而家話唔關中央事姐係幫中共啦
五毛阿

同埋高效唔代表完美，effective係咪代表perfect阿傻閪

好似係懷疑無證實到喎，我搵唔到sauce
唔係話官方數據真，而係資訊封鎖唔代表坊間仲癱瘓緊

留意返 小爆發絕對唔出奇 我都唔信支那完全冇蓋消息

只係講緊 連燈仔日日陶醉喺支那日日仲幾萬單確診、爆發未停過乘1000倍先係真數、死咗幾千萬人甚至幾憶人真係好on9好撚羞家，影撚衰晒黃絲，為反而反

連登=第一時間屈咗支那先

3月定4月果時日日都幾千宗新增過案
突然跌到去幾十宗一日
你信?

你幾歲
我講廣東話時你仲未出世啦死靚"Kan"

平民百姓嘅智商點會思考中共嘅陰謀

控咩制

做返一直做既事

打壓，滅口，今天仍然假消息

你有睇新聞就知而家係香港流行緊嘅病毒株係同哈薩克有關
而新疆又係哈薩克隔離
所以邊有咁多陰謀論
再者人地封城封得咁嚴緊係控制度
比著香港搞禁足令都實控制度

因為係生化病毒
中共可以控制爆定唔爆
人命只係籌碼

見啲大陸office同事個個唔戴罩，又搞annual dinner，我都心諗點解會咁

只要禁住消息=問題解決？
五毛邏輯

結果咪就係世界不停受害
仲係度為極權功歌頌德

自己睇啦

就收你皮

真

屌你
All originated from China

唔好spin

肺結核
仲大獲過武肺

走呀，連登仔會屌柒你架，雖然已經黎唔切，話大陸好佢地又會玻璃心碎曬同微博班芝麻人冇分別架

點樣收我皮，成篇野就係話有偷渡客
然後呢

佢擺明高級五毛或者PR

唔好再理佢

而家越南係有封關隔離檢疫
而且病毒株顯示係外來輸入，又揾唔到傳播源頭頭.

偷渡客係最大可疑

咁嘛block尻我囉
屌你老母，上面駁我既都仲有point.
係正常討論，你個傻閪全部留言又冇point又on9

而家連登風氣係咁架啦 6月初頭嗰班有思維有批判性思考嘅人已經消失左 總之而家只可以講：大陸數據造假/支共殺哂確診者/健康碼係假嘅/生化病毒/大陸其實日日都幾千幾萬案例只係佢隱瞞
想理性分析下抗疫成效都唔得 攞到證據 講到道理又比人話五毛/分化 再攞上面堆point無限駁

因封城, 的確好重要

所以我嘛話係有可疑但唔一定
另外就係我已經講左控制到唔代表完全消滅

去到一個位已經唔洗再討論

駁啲死唔斷氣既無賴五毛有乜意思

你講到冇事

不如你上去住一排

病毒源頭緊係武漢
但病毒係識變種
所以係trace 到係香港spread 開嘅病毒株嘅上一手係邊度

You have to trust the experts and science.
乜都瀨大陸做無知嘅連登仔只會比啲大陸仔台灣仔笑9你
尊重事實人地先會信香港發生嘅事 咁先會有impact, ok?

百度search：健康碼

帽哥basa08-07微博剛下飛機，想起上飛機前那一段危險的對話您有北京健康寶嗎？[可愛]我沒有啊………但我有深圳健康碼[可憐]但這是北京啊但我要去深圳啊哦，是哦[思考]謝謝[允悲]

中國 系米已經分裂成好似歐洲小國咁各自獨立行政

All from China

Country TAIWAN??? fake again. 點解咁中意扮台灣, 扮香港.

屌你， 而家連登就係太撚多好似上面果個叫大撚灑既反共小學雞

又要反又冇point又chur

洗唔到發晒脾氣

各位有個post沉底，拉

咁又係

都spin 唔到又洗唔到

你自己睇下你成個post有邊個留言係有營養。

屌你都唔知做緊乜尻

由一開始支那禁唔住先爆出嚟，再到日日有人染有人死都冇報晒出嚟，連骨灰都可以撈亂晒火化場日日run爆機，之後中央話要0確診就一日變晒0確診連疑似中招都唔比驗（唔驗=冇確診），你同我講信依個政權嘅數字，冇撚嘢呀嘛

我都唔覺得你有營養
仲要放毒

控唔控制到你都唔會知
既然2個體制都解決唔到肺炎
但民主國家你係有say

討論完結

各位可以拉了

不辨是非唔帶腦咁信奉甚至支持個極權
人民又有無責任呢？
有無盡到監察政權既義務？
古語話「君臣有義」
不義既「君」係咪仲要盲目追隨

Country TAIWAN??? fake again. 點解咁中意扮台灣, 扮香港.

.

個post名就係討論緊大陸係咪控制到
你就spin去支持專制定民主

結論係一定無可能控制
但個人可以被消失，民主國家唔會

真 支那人係小粉紅
連燈仔一定係小粉黃

除咗藍絲狗之外我真係未見過人咁撚老母閪蠢信中国狗

定係你本來就係一隻老母臭閪度生出黎嘅藍絲狗？

支那仔=小粉紅
連燈仔絕對就係小粉黃

仲要解封旅遊 周圍人山人海
係未受控既、要爆既一早爆到傻咗 收都收唔埋

P牌 乖$0.5
點解又會繼續有case既

一路都話邊個話你知呀？又係信政府唔怕？個病毒幾時開始傳畀人你會知咩
你自己都信晒黨媒&政府公佈數據，咁仲講經咩

連登仔不願面對
之前china老屈台灣嘅數字假嘅時候
見到有個台仔講得啱
數字可以假 但係住院啲人數唔會假
如果真係咁多人中嘅話 大把人住院啦

中共話冇，武漢地方政府話有
所以你係信中共講法既

估唔到為左反共反反下唔小心支持左中共

攞DSE 黎當真 你攞DSE Physics做Engineering , DSE 英文堆字法去考IELTS呀

講野奇奇怪怪既人特別鍾意叫人理性討論 覺得全世界有病 幾時問埋「他們想吃人！」

仲有五毛

我係藍就唔會用連登 你係咪嗰啲人地問你光時五缺係咩意思都答唔出 淨係知自己逢係見到中國2隻字就要盲反 日日妄想大陸幾萬案例嘅兒登仔？要駁我個point就攞證據道理 老屈我藍屍/五毛/分化唔會顯得你岩

算吧啦 喺連登講親中國都係咁
佢哋就係唔明如果中國真係佢哋講到咁廢咁冇用美國洗咩咁急急腳打壓佢
不過你講中國有咩好九成九都俾人話五毛

咁你當我天真同蠢 我只係按我個人見解理性分析 你地唔洗比我說服到 我真係唔係藍/五毛/分化 完

我都係第一次試下講 估唔到個反應咁大

第一日做五毛就露底

我由頭到尾都係講大陸專制封城唔比人出街 所以抗疫成效大咋喎 咁就叫五毛 咁我冇嘢好講

佢地有自己一套方法。當然仲有的收得就收唔會有新聞傳出黎。
一黎強制封城，的人買糧食生活所需全部送貨，或只可一人出門去領取。成個月咁，777話唔可以wo，經濟緊要的

高危城市全部化驗，不過就絕對唔會好似香港咁on9,你全民驗晒都幾個月，時間長又傳開晒啦，到時又全部再驗？大陸為左快速，的小區十幾人一督口水同一枝試管，一次十幾人，個枝試管有菌再抓晒個十幾人黎再驗。理hi得你交叉感染，最緊要快速搵到帶菌者。

當然...777特登咁搞都好多佢目的逼香港人入困境再安排救世者出現，唔反勒我地

一陣你都會比人話係五毛架 連登嘅事實只有大陸每日幾萬案例 死左幾千萬人

同意

咪On9啦
問過當地人未？ 好多細地區都有爆發
好心認識吓正常大陸民眾啦

由p1到P12 俾人圍屌都仲咁有毅力
搵兩餐係唔易

P*22

或者係為咗可以減刑

都係果句
香港都係極權

一句唔封城就繼續唔封
如果係民主國家
第一個星期已經比民意屌到封城
醫護罷工求封關俾人講係黑醫護

仲唔記得咗講個肺炎係極權國家傳出嚟
有事都同其他國家講冇事

武漢肺炎又唔勁，染左都好快有抗體
死左既人口 番正唔公佈
都無人會理果D死左D
有人理都會被中共滅聲
別就天下太平
防疫成功

外國爆到hur hur 聲，唔信支那無事囉

你五毛pr姐

釣五毛post

今時今日仲用「大陸」
唔用「武漢肺炎」
鬥黃扮理性

支那數據都好信
GDP唱到增長3%
今時今日覺得中国都唔差
屌鳩連登針對/偏見
唔該請你番中国睇吓

之前香港封關都有2個月接近零
係搞班免檢疫人士搞到仆街
所以中国封城封關，係最有效方法
中国感染數目低，唔係應該正路咩？

仲有美國研究到瑞德西韋
和阿比多爾係有效醫武肺
美國死亡率已經可以壓到1-2%（除咗老人家）

而瑞德西韋俾共匪係中国申請咗專利
中国有大撚把活體研究對象
又作為前地球最大藥製工廠

仲有隱瞞感柒人數，你查到？
你連問吓都沒權啦，鎖小區話有鼠疫
話死咗果d人係中鼠疫，你條撚信唔信？

仲要健康碼「14日有效護照」
根本支那玩緊割韭菜，你染你柒你仆街
老人死光光，養老唔洗慌

其實好多支那人
大部分時間都龜係屋企
我老豆藍絲返咗去7個月，日日做宅男

鎖區你根本唔發生咩事
訊息封閉，你根本唔知同一社會發生緊咩
新聞日日話0，而你係公安定記者？你點知係真？

distrust and verify

其實係，中招嗰啲一早死晒

其實你有道理
長春又爆發嘅消息好快傳開去
又即刻封城
按理如果其他城市都有爆
係唔會㩒得住消息
醫院冇理由唔多人入院

証明隻病真係垃圾囉

咩人會天真到覺得中共全部人一條心，下面犯錯會即時通報上去
我正正係唔相信中共任何人嘅誠信，所以先話地方官員一定會欺上瞞下，幾千年傳統你唔係唔知下話？
明明一路都講緊中共誠信問題，上有政策下有對策，所以先笑你啲傻鳩居然信中國疫情受控
中共唯一最叻就係監控人民，牆內所有野佢都可以監控到&屏蔽到，國安可以隨時拉人，仲要有咁多偏遠鄉鎮，你所講嘅資訊科技發達係牆內根本就行唔通，分別只係中共有冇決心封鎖你
仲有你既然覺得中國疫情受控，又點解釋雲南啲偷渡者傳播肺炎去越南

咁中共話冇，你係咪信中共先

係新一代左膠為患先搞到咁ON9

淨係中國人飲食習慣就知個數字有幾假

幾時有講過信中共

你拉返上去睇發生咩事啦，唔想再曬力同你打字

有野你就講啦廢物

大陸疫情控制得住係事實黎 唔岩聽就係咁屈人五毛pr 想問pr吹大陸疫情控得好同有效做乜 你地成班要繼續妄想自己點樣比人逼害 支共點樣大屠殺武肺確診者 咁其實真係討論唔到落去 咪剩低你地一種聲音係到盲反圍威喂

中港貨車上一上支都中

根本週圍都係病毒

真係釣左好多出嚟
一兩個都算
一大班出嚟一唱一和

笑撚到
一邊話中共好能有效率控制住肺炎爆發
一邊又唔敢答點解雲南啲偷渡者會傳染咗肺炎過越南
大連爆緊又繼續扮失明
同你講中共地方官最撚叻隱瞞，你就話人信中共講嘅野
好似最信任中共能力嗰個就係你班「理性撚」喎

明顯係要唱好中国，等人慢慢接受大灣區

咁講

獨裁政府真心要出力解決一個問題
咁佢話撚哂事加強力暴力措施
好有效係唔出奇

問題係好多問題係由個政府搞出黎先
果啲人就係集中左下半場
上半場果啲忘記哂